頭先我老豆一開cctvb新聞台，就大罵「屌又搞埋啲政治野！」

「搞埋啲乜野國歌法
好心政府咪再搞咁多政治野
專心做好民生野啦！」

政府乜野都政治化！好乞人憎！點解唔搞好D民生呀

你老豆本身藍絲?

咁又唔係

趕佢出街

其實大部分廢老都冇話咩派
係"著數派"
望住電視機播新聞，自己有賺就話岩
自己冇賺就屌晒鬼
自己住公屋有免租就話: 政府咁就岩啦，幫下窮人
自己冇拎綜援，綜援出雙糧就話: 屌你老味比錢啲垃圾把撚